最怕同扮窮撚出街食

你話成千蚊一餐就話姐，屌你久唔久食餐好少少嘅三舊水都話貴，屋企煮啦你老母。

跟住轉個撚頭話去歐洲旅行

你唔值呢個價啫

絕對認同

真相

秒回

所以食好野都係自己食好
搵日食多次龍蝦刺身😋😋😋

洗錢緊係留番同女神la

一語中的

秒左

樓豬潛左

呢句真
好多時都係睇同邊個食

秒

樓豬唔敢覆

樓主已深潛